五位狗鐵職員懷疑非法禁錮一位手足

8:21am 柴灣站

有冇人識呢五位職員？

推

lm

查飛狗？

9點嗰時見到仲有軍裝狗

件衫好撚黃

前線好黃

好高人工？咁落力捉做咩9
咁撚後生都做呢d

有佣金？

完全當正自己係狗

捉一個有一萬蚊佣？

其實用飛用得小心D...有時幾隻企哂都照出
樓上果堆XXXX前線好黃就收下皮先啦, 放人果陣你望撚到咩

我真係唔明，果d 查飛狗成排企係度都照去，不如自己行去票務放低500

屌你老母block柒你啦講廢話

隨便block 答唔撚到就block , 不如照下自己有幾柒？

罷鐵

今日烏溪沙都有
仲要遇到之前推人落樓梯個肥婆 鄧閪霞

好撚惡wo